[失戀第十四日]已經突破咗我哋由相識以來最長嘅不對話期間

自從識咗你之後，從來未試過兩星期都未同你講過野⋯唉
好掛住你把聲

聽返wtsapp啲語音

可唔可以唔好再長落去

以前佢一錄音我會聽好多次去丁

要走的人是注定的
放開心態吧 加油
希望有一天你的失戀系列會完結

頭先我又走去開佢啲達哥唱k錄音黎聽
聽到喊住笑 個心好痛

可惜不是你 陪我到最後

我幾乎無錄音
因為個時日日夜夜都skype

留唔到記錄
我唔得

點解

犯錯只因失戀太少

我失夠了
可唔可以唔好再失

咩叫達哥唱k錄音

因為佢唱歌好似達哥

唱到好似*

之前嬲得滯
Del哂以前既對話
心好痛好後悔 已經冇機會聽到佢把聲

我都做過太多傻野令自己後悔
只希望佢會俾多次機會我

遲下你就會閉起雙眼。。。。。。誰

無 唔會

中一識,由中三/四開始就差唔多日日傾Wtsapp,MSN, 一直都有少少曖昧
中學畢業兩年後一齊左, 拍左差唔多三年就被分手
斷左聯三個月啦, 依然覺得成件事好突然咁, 話唔愛就可以人間蒸發咁

絲打加油呀

斷聯
仲要知道佢同新歡卿卿我我
就好辛苦

圍爐

要痛好痛埋呢排啦
以後要堅強呀！

來來來